Diablo III : Reaper of Soul #7 S13聽聞有好多新嘢玩

想加入?
LINE GROUP (入黎就係巴打, 一齊入公廁叫春 仲會有好多J圖J片, 小心紙巾唔夠用, 仲有大量GoT劇透, 嚇到女仔入到黎掉頭走 )

如果邀請碼更新咗唔該爬下文~

美服公會:
高登仔 (Search: HKGOLDEN + 繁體中文)
(只此一家!)要入黎就留Tag啦 班19 admin會拉加你
視乎幾多人想入同出, 太多日唔上線就g g
LINE留低AFK原因講低幾時返，或者LINE到時開聲話要玩再加返啦

本CLAN 有好撚龐大既ADMIN團隊, 以下列其中一小部份
依上水密度或膠度分類
birdman#3215 - 求靚裝始祖
Hon#3195 - d3痴線佬, 會玩到季尾
Apocalypse#3289 只會對LEADERBOARD頭5有興趣
lyfredaheero#1694 - SADER 頭十顛佬
Kazy#1282 - 只對LEADERBOARD全一感性趣既顛佬
ZenonAres#3479 - 痴線佬黎講佢都係頭幾名
Ykfan#3469 - DH狂迷總之係DH都啱

dnxxm#1919 - 屠龍定屠怪?
ForTheHorde#110489 奶媽啜啜啜
CHI94#3522 我同WD就似棍同窿既關係
Romanlo#1591 - HC部門主管
VMak#3491 - 掉鎚引致TEAM KILL
Amazing#3728 - 大腿人人愛
images#3820 - 冇LARK哥帶住點敢挽HOTS
Kitsiu #4645 - 灰姑娘(好似係)
.
.
.
.
.
levon#4760 - SO丁你帽咗未個MON換咗未賣咗天堂2ACC未同埋g煲未?

如有遺漏實屬打錯字敬請派膠

亞服公會:
亞服氏族HKG4 歡迎各位巴/絲打
歡迎各位加入我地一齊玩
詳情請自行詢問, 你肯問佢地肯加架啦(好似係)

======================================================
仲有咩成日有人問
打唔到好野既巴打
派膠比佢啦
依度好多老玩家都試過
真係好靈架派完要乜有乜
不過你要有JOE仔戶口先
佢就黎1500膠架啦幫埋個手啦嘻嘻

======================================================
2
2

FAQ時間:

Q0: 玩D3 有乜野要注意?

A: D3 分SEASOM(賽季) 同NON SEASOM(非菜季) 兩種類, NON SEASOM 基本上冇乜人玩, 所以捉緊SEASOM 開季時間(一般會開新POST) 入驚就包你可以玩好耐(玩到一個月我幫你挽鞋)，否則大家季中先走入黎真係會唔知做乜春好。

Q0b: 玩Seasom 有乜嘢要注意呢??

A: 最重要係知道自己每一季只能夠用1 DPS 再加2 SUP, 幫一隻DPS 煲裝的話, 其實用一季都唔會儲夠裝, 所以DPS只能用一隻, 唔好用用下武僧又走去開隻WD做雙DPS, 2種 SUPPORT(野蠻人武僧)都要識用, 否則冇人會有性趣組你

A: 最緊要係大膽問組隊, 基情喺呢個驚係極度重要亦係你繼續玩落去既原動力, 玩時CLAN頻出多句聲, 大家都係OM9黎架啦唔駛咁介懷OJ?

Q1: (最多人問) 咁撚多掣要按好撚辛苦呀!

A:

呢條片我起碼貼撚1年
跟本冇人會睇

A2:

//

Q2: 想問下小弟起亞服升到70, 好高興終於見頂, 但我可以做D乜?

A: 對於閣下不慎選中亞服, 基友們表示深表遺憾, 以下節錄各個個別痴線佬睇法......

SOJ表示:
點解要單機?
巴閉law 英雄主義 疊馬
刷唔到裝 可以out game
打打下想扑野 可以禁esc停左佢
o靚仔你玩咩美服呀 過黎亞服丫
過黎呀
單機丫 單丫
我單機 你群P 點呀
你見過單機單到痴左線未,你同過寇馬可hehe未呀
你話soj大哥係你偶像丫ma 你見過soj大哥未
亞服單機丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢拆左soj &amp;#25529;唔到
你知唔知佢日日想爆你地菊, 佢爆唔到
你知唔知soj大哥諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想再單機
佢唔想入亞服
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個Post都有痴線佬 呢度都有
其實 單唔單機 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯服 無得返轉頭ga

鳥入表示:
亞服已經玩完啦，入美服啦

//

Q3: 大家點睇sub？？
發覺宜家好多人求其汁套sub裝，
就話要打90層，
其實全程都係得法師打，
又以為自已好勁

A1: SUP乃係生命乃係D3乃係遊戲我唔準你咁抵毁佢

A2: 一個GR RIFT, 過到幾高睇DPS, 過唔過到睇SUPPORT, 空有DPS但冇SUP你PLV高極有限你極限層高極有限，學點用仲好過你鳩流流咁玩，用SUP係好有學問既(除咗SUPNEC)

Q4: 你地成日話乜build 特build, 有冇攻略link?

A:

Q: 爆左機之後仲有咩玩？
A: 爆咗機後你終於開始玩D3 呢個遊戲，內容包括打怪打裝然後強化，再打怪再打裝再強化，再打怪再打裝再強化，你會喺途中對你玩緊既CLASS進行更深一步既了解，不斷巡環呢一個LEARNING CYCLE，然後就有一種萬惡既東西叫做GREATER RIFT，每加一層啲怪就會顛4.5%血多17%，全世界最強最PRO既D3 玩家會每一日喺度鳩打怪鳩打裝鳩強化，直到佢地成為世界最強，或者終於頂唔撚順，AFK咗呢隻遊戲。

Q: 賽季果d 又係咩來？
A: BZ為咗令大家唔會俾老玩家啲神裝神LV恰，每3個月會開一個新賽季，除咗會做少量BALANCE UPDATE外，大家開季時由零開始，係零，即係乜都冇。如果各新手有志挑戰世界，代表香港D3界打殘老外勢力，做個好漢子，就要揀開季時啦。

Q: 新手想入坑 有無教學？
1.去啲game鋪買碟定係上網買好？-> 上網買好得多
2.買哂啲資料片先玩到？-> 係
3.唔識英文玩美ser會唔會有事？-> 有中文版+美服
4.亞ser可唔可以隨時轉美ser？-> 可以但你啲DATA會冇晒乜都要重新打
5.啲乜季乜季有乜用？rk點打架？上面有答
6.可唔可以當單機2代咁玩架 -> 某K司同3君同YK君同APO君成日都係咁

最重要係幾時開季

2月24日朝早九點!

S13有咩新野玩先得架

隻19GAME好平衡，唔需要改變，呢季無新0野

見到班雞掛唔到機

D3準備五十年不變

pish

S12 完左都唔知

往事不堪回首

開咗季啦 ??
我今日下晝仲down 咗ptr

快啲入黎揍熱鬧啦

呢季仲未見到hardcore Man哥
仲有鳥入條仆街呢

我之前果幾季都係同佢玩HC，今季冇野改都唔知玩黎做乜

享受遊戲囉仲問

俾19 GAME玩叫做享受

今晚俾我跟住你汁嘢

有咩新野玩？

一開maphack會被ban算唔算新嘢

等我做完set dungeon先
死靈欠3套裝
DH齊套裝但仲有3個未打

Bbr地位躍升啵

同上一季唔係一鳩樣咩

去左邊呀
又唔入來欣賞我拎rank1個瞬間

I mean sup bbr

好耐無玩見開季又手痕拎黎玩返
有咩D新野 做完賽季旅程送孫悟空裝

上季有段長時間係間血球barb support隻wd
之後篩左wd出meta 招踩血球做流血/加移速
而且最緊要係唔撚lag機呀

最緊要暫時無maphack，班賤種上唔到去

之前係youtube終於見識過maphack係點 show晒個打點有幾多怪幾多進度 邊度有精英 真係傻既都識玩
賭少幾多圖

我琴晚都見唔倒你T_T

地位冇乜點改變
都仍然係隊長仔一個

由踩地變增傷啫
其他完全一樣

一開maphack會ban 好似你呢啲真係識玩supbbr既地位咪升 其實我係想講呢樣

·公共房间有很大概率成为夫妻档模式
·首个完成的征服成就有一定概率为未完成状态

明晒，唔怪得知我完唔到guardian，同埋出公海永遠得兩條友

點解可以無啦啦有bug，19 GAME

乜叫夫妻檔

2人game，公共入唔到第3同第4人

直播set dungeon

屌到牆都穿

Kissshot#3310
美服求收留 每季都會返黎玩一排

無玩好玩
以前玩dh用yang弓玩multishot套build gr先打到7十幾
依家新玩套刀仔build好快就打到70 咁戇鳩既
同埋請問primal ancient係咪新野 同點有 隨機出

垃圾驚仲捱到S13

玩緊刀仔套無啦啦彈呢支出黎

出黎約砲既黃金機會

熔咗佢啦
個嘢壞咗

神作（冇人玩）

另一邊廂某玩家前晚拎咗R1

早響

唔屌牆起碼減半dps

secondary 無discipline，非常普通

不過我無咪無CAM

我諗呢輪可以日日直播刷裝，時間由8:00-11:30 PM

每季入去拎完獎勵就等下季 LOOP到出D4

聽聞呢度有痴線佬

垃圾GAME

新手季賽第一次玩NECRO有咩要注意

先升爆魂法
然後至升予set

矛

魂法升好後搵3z開隻輔nec 同你hehe 到2046 偶爾加埋我

我首先想搵個速刷build，即係3分鐘大秘果d

咪即係魂法+sup nec 囉

D3 真係好好挽

PLV 很高喔

院友夠鐘食藥啦

十年無玩 有咩新野

D3已經完美 唔需要加任何新野

冇得用外掛

新唔新

人生有幾多個十年

回潮玩咩好

親生仔

辣殺GAME

隻NECRO換0左把武，今晚有無4P挑戰100+

+1

想睇配置

上leaderboard click hero details嘛睇到lor

返屋企睇

說好的4P呢

琴晚一返到屋企上床訓咗連機都冇開T_T

班臭雞又死灰復燃了
你地慢慢挽

其實唔讀RAM，寫個AI自動打都唔係好難，D2果陣已經識有人咁做

唔撚係下話

陳日撞到個人掛左4千幾bounties
Playtime 16x個鐘

佢唔打leaderboard我唔x理佢啦

人地用雞打分分鐘高過你啦
之前見人用necro 賽季plv 7百幾打gr100 7分鐘分雞完一場幾鬼爽

其實雞 = cheat咩
血矛點勁都無奶油7分幾過到

冰矛呀
點殺勁過血矛

我上季主屬8千打100
死走左5分鐘以上都仲過到
你諗下有幾勁

我琴晚試97，夠力，不過死到起唔到身

辣殺驚

純推POST

大家好
垃圾驚冇理

永遠街場冇四排

我印象中得Sosad有練SUPMK，點4P

介紹你玩sader solo升到成身110aug都無問題

對SADER沒有愛喎

知唔知咩叫做愛

忍痛玩sader養大隻dh

sader 應該都做到四人110 AOE

點樣淨係著5件,但有晒full set效果?

用咗華戒

呢期163，死靈group有幾個post研究聖套毒鐮
試過下，夠硬，低層都夠力，不過行得好慢

成日都冇人上，唔係唔想玩， 但一睇fd list 冇人既屌
就唔想開 :(

跪求雞

時間唔夾，琴朝開到3人GAME速刷95，係無BBR

呢幾日放假 回下美鍋先
上幾次係3刀

出個單機leaderboard俾我玩仲好

垃圾game仲有人玩

可以瘋狂challenge rift

呢個星期叉撚又過唔到，真係好撚叉撚廚

其實唔難
我1 take 過咗嘻嘻不過剩4秒
簡單啲講見藍黃先變超西
Warcry 同battlefury keep 住有就得
然後就鳩衝鳩衝見藍黃扑佢老母
見多怪都踩地然後扑幾下
全身CDR 夠高所以鳩衝係可以避免到reset

理論同實踐有好大0既空間呢

不如我TLDR
就係開晒BUFF, 鳩衝去開大扑藍黃就得

組個隊升石啦

我前面班友3粒石唔係120就130
唔夠佢地玩呀

秘術火鳥拓荒真係好難玩

你開隻sup mk
Lyfred wiz
Yk nec

Dh 點夠火力

今晚我9:30後上，我都要升石

聽聞呢個驚好撚多人玩

琴晚等咗成兩個鐘

今個賽季加入，而家起手玩咩先好？

好耐無玩, 又一個新賽季

kiucat#3756

我係度

同Kazy一齊D2

WD

你有玩?

上個星期再開始玩返
而家81LV新手電馬

要不是Kazy泰坦槍的眷顧，我早就完蛋了

原來班bot係 s13 day 2已經雞得返
Fd list又見到個 24/7

求推介

問下iceman

佢真係無限復活

佢個新clan成班雞係度掛緊
上季已經發覺佢班撚樣專門用sader掛gr
專掛leaderboard入榜層數-1
季尾ban晒班bug 狗之後，後面成堆3-4分鐘掛103+既19上晒榜

我覺得 bz應該內置官方雞
咁大家就公鳩平

D2 6月開新LADDER，JOHN?

我諗我玩d2既時間仲係d3幾倍
厭了

岩岩由亞服轉美服，第一次玩賽季，請問點樣升70 最快？

自己一個的話最快方法係去
死喇我唔記得咗名
A1 左上大地圖，拎連殺
技術好個凌鐘得

唔該晒巴打，我慢慢刷下先

搵人帶

依家好似少左好多人玩，我apply 左HKGOLDN clan，都未有reply

邀左了

thanks~~~

寫咗個建議俾班懶肥西

算啦d3，垃圾game

btw d 英文

留名
又番黎玩下, 申請氏族麻煩apply 一下
ohck#3115

d英文又唔係差，只一睇就sense到係香港人style

戴頭盔整句 English is not my native language 嘛算lor

d3已經完美,唔洗再改,快d出D4

工程佬英文係差啲

主要問題係認真post 冇人理

我諗緊點樣將呢個訊息掟上去俾班懶肥dev 睇

bigdaddy 個 wd post都無人理啦,個forum 垃圾來架

諗緊出信俾bz 建議
其實d3係差咁啲呢啲即食類電競嘢啫

等睇班友TROLL你 TL DR

咁就冇法子
本身隻驚都no hope

屌根本D3班團隊個個不思進取

一係佢就認真大執D3令佢真係變得又好玩又襟玩啦
一係佢就直情棄撚咗佢疊埋心水出D4 (希望暴雪未放棄Diablo呢個Franchise)

屌佢老味而家吓吓靠個SEASON嚟令啲人由0開始玩過,

但根本玩嚟玩去都係咁, BUILD又唔夠多, PVE又無新嘢玩
PVP又唔肯開

只係不斷喺到BUMP大啲數值令你可以打上去高啲嘅GR
都仲未屌佢整個咩SET DUNGEON, 原意係唔錯幾好(幫啲玩家掌握套裝嘅玩法係)
但結果出到嚟毫無幫助, 然後就逼鳩你個個SEASON打返次, 為打而打

要屌真係有排屌, 唉我留返啖氣嚟暖肚好過

利申: 死忠休閒類玩家, 個個SEASON都返去玩為咗完成SEASON JOURNEY

其實你講既嘢唔講都大家明
衝層都衝咗2年
平衡更新原意係好
但現今時代已經唔係剩係玩one off
係要有一啲輕電競或電競元素先有意思
佢既然想人幾個月重新玩
就應該多啲檢討重新玩既定義

唉喺度講冇意思，呢啲嘢

其實season journey 開季兩日做完guardian啦

有冇巴打可以帶我打曬頭4章

轉咗去GENERAL DISCUSSION
FANS POST太19

自己打啦
SEASON JOURNEY 咁容易

GR仲卡係96 打唔切隻尾王

bbr衝鋒槌

上個星期斷線死鬼左隻barb
無死到已經過左100

5+3冰地裂

死斷線

新手完全唔識玩
想問下可唔可以唔打劇情
正係玩冒險？

同埋唔係好明咩叫玩一隻dsp 兩隻sup
姐係要升三隻角？

1. 新GAME好似點都要完成一次劇情先可以玩冒險，不過幾個鐘應該玩得完

2. DPS = DAMAGE PER SECOND，即係輸出攻擊0既角色
SUP = SUPPORT，即係唔洗輸出，淨係輔助輸出0既角色
PARTY先要理DPS同SUP，但因為個CLAN唔夠人玩4人PARTY，所以唔洗理

玩SOLO就只要DPS，鐘意玩咩就玩咩

Thanks
同埋呢加差唔多成60幾lvl
開始無咩目標
你地通常升到70之後打咩地方刷裝
或者有咩特別目標要達成？

如果SEASON唔係開荒的話

有人帶 LV1> LV70 大概係20分鐘
然後有人帶目標2小時內CLEAR SEASON JOURNEY CHAPTER 1-4，齊0左第一套SET ITEM
目標3日內再打晒所有SEASON JOURNEY到GUARDIAN

最終目標有係打裝，打PARAGON LEVEL，同埋推GREATER RIFT
如果唔理呢D目標就可以AFK等下季再LOOP過

琴日D2打到粒Lo

我要打粒Jah整把信心GMB就可以狂射

我睇ranking見個個都用同一套套裝
請問係邊打返黎？

利申 聖教

姐係好似呢條友套綠裝咁

我個人建議係每星期二登入玩下叉撚廚，過咗就可以alt F4 等下一星期

你慢慢打下儲下就儲到

一般打RIFT 同Greater Rift 即係大細秘
打你覺得順但又唔係割草既難度就得

要素材我去跑轉bounty唔好

跑bounty 我不如叉撚廚爽完就熄驚
季尾冇乜嘢做到

已經拎到第一套套裝 聖教果套反傷
但係唔知點樣砌技?

有無大佬幫拖??
呢加係咁樣

唔夠佢快是咪就無箱拎??
係咁死

練下～

去d3 163 入面既聖教軍forum 睇下
你搵番呢套既套裝既文

有個fd玩死靈
解唔到最後單通20層大秘果個任
呢加拎唔到最後果兩件套裝
上網爬左好多文都唔知點算好
應該點幫佢？

同埋佢呢加應該點樣配技能？

理論上如果你照住玩唔會過唔到
過唔到表示你技術尚需鍛練
細心睇下佢俾咩套裝技能俾你，再利用佢黎打
如果真係唔得就痴住你做住汁男先

有無暗影三刀流大佬
用燃霜好定天鷹好

冰刀一定霜燃,減傷用古帕
天鷹係電刀

賽季幾時完？

而家理論上係季尾
下一季好大機會0 改動
大家準備好食多三個月屎

下季同我玩2p 3光

冇問題～

90層以上用天鷹啦

下季我食3日屎打完guardian應該繼續D2

macro是咪會ban?
禁技禁到kai

唔會

巴打你地係咪全部都玩美服??
如果玩美服Lag應該轉去邊個分流?
澳洲?

btw 呢隻Game唔係單機game咩? 最多都係同fd圍內玩 去多人既ser玩有咩好處??

推GR lo

多人ser 關推GR咩事??
新手唔明

多人玩冇好處
多識玩既人玩先有好處
問題係識玩既人已經煲厭咗4人GR FARM

可以去公開輪大米，仲可以跑箱

有無巴打玩美服可以帶一帶??
想係亞服轉過去

入clan再慢慢傾
留tag

蝴蝶翼易d攞未呀
玩能左3季淨刷彩虹哥都未出到

改難左

今個賽季幾時完？

Btw
新手打到75層開始卡
係咪應該轉build
抄ranking果d build?

照抄就算無強化都起碼打到95-100

19 GAME

開post 一週年零2個月

美服有無邊個channel可以招人一齊刷野？

等下季先玩

依家有無優惠 我要玩要買個死靈先得 無玩好耐 轉美服有無人帶1帶

居然下季會玩

期待 閣下在天梯的表現

咩事

仲未出幾時完季，又無PTR，係唔係執得

執咗啦

陳日更新完

Bam左極少量雞ac

正所謂廢文永遠有，我又喺offical 出冇人睇既廢文喇

-1

19 SO丁亂俾負皮

我幫你正皮，雖然有好多點都唔同意

一個月reset ladder一次你都講得出，我唔想變院友呀

咪又係玩3個星期AFK~ 仲有一個星期抖

幾時新賽季

1. 幾耐reset一次其實唔重要，最重要係keep the game refresh and bring new things to the table，同埋而家廢中無咩時間打機
2. 會令3z第一日上rank 1然後afk到季尾，而事實上，一隻少人玩0既game玩排名其實係無咩大意義
3. 無得打卡，嘛會令ranking差距更細，更加令推rfit dependant on map
4. in game 無view player嘛去twitch或者youtube抄lor，而家資訊咁發達
5. support會令d class 有team work同玩法更多元化喎，我建議所有class都最少要有一個support build，即係好似DH呢

咁你叫鳥入邊有時間溝女

btw，全靠D3痴線佬，我D2終於整0左把信心大院長 3skills
可以怒射到季尾

1，其實寫一個new item 已經要用一個月甚至乎一季，佢地呢啲大公司
所以好難叫佢地加嘢
而家只能用減既方式令個驚有趣

2 有諗過不如季尾記錄作實

4 S4 有之前， 其實大多時間連直播主都錯，以前Q69 同長毛成日俾山埃，最強Build 往往唔係俾出名既人，季尾R1 亦唔係用大眾BUILD，好多時都係完季條友先喺FORUM SHOW BUILD 的

5 問題係你唔夠4人齊meta build 會對 solo player 極唔公平， 以前好多人想組GR 練等團就係因佢out meta 成季都難加，你用DH 咪係例子囉T_T

3 你啱
但D3 主要問題係不斷重覆打同一難度既嘢，而呢個難度係悶既嘢，令個驚十分BOT 化
勝負應該用經驗心態能力分， 而唔係用幾多時間掟咗入遊戲去分

要改個遊戲
方法一係打幾千行碼，整幾個draft art，去加嗰丁屎咁多多嘢
方法二係按一下delete 掣， 刪除呢幾千行碼

AH 既消去係其中一個例子

唔怕啦鳥入顧住玩我賣俾佢嗰部Switch ~

所以呢個世界課金app咁成功
pay to win，唔pay就spend time追差距，果d根本唔係game

當你見到challenge ritt都無咩人去追排名，就知道D3根本唔適合電競 / 排名

叉撚住少人追排名，好多人過咗就算嘻嘻
始終reward太少，玩法單一
純粹好悶

請問D3 聊天系統係咪有問題？打唔到中文，打英文又格唔到空格，而且按Enter又無反應？

你有問題

咁奇怪，其他巴打無呢個問題？ 我用緊win10

你有無用macro啊?

請問咩係macro???

收割番啲offical forum 啲opinion

反對佔大多數
睇下啲意見先

1，縮短變一個月
- 覺得賽季會變唔希罕，甚至啲人玩番NS
- 個驚玩法係希望你玩一排AFK一大排
- 新季功能係吸引新玩家，一月一次是否有效成疑問
- 覺得一個月唔夠儲（吓？）

((
我咁睇，如果視呢個驚係馬拉松長跑，咁呢個題議係冇乜意思，但其實加埋其他意見（point 2345), 其實我目標就係將呢個馬拉松由全馬變成半馬，logically 半馬最多人參加，故此我覺得咁改法最合理。
雖然有啲人覺得玩一排AFK一排最好，事實上頭10個season 的確如此，但而家已經係連新季都的唔起心肝玩既程度，有人回覆話seems you having issue on season play， 我諗唔止我一個人having issue 啦，大把人係咁，the community is already dead for a long time.
))

2，用Highest Rank 取代Highest Floor
- 盞令啲人變本加厲地BOT

((
佢應該以為玩得多儲分就會高分
其實係拎過R1 profile 就會show R1, 而唔係幾多層
睇黎係誤會
))

3，刪除遠古強化
- 覺得係NERF, 玩家唔鐘意
- 有人同意並覺得不如刪埋遠古刪埋Primal
((
P 毛簡直畫蛇添足，但的確係讚否兩論，其實NS一向比S高層數，速食化之下層數會再低，但同時會拉近高玩同低玩之間既距離，呢個睇你點睇。
))

4, 唔俾人抄BUILD
- 覺得唔會有季中BUILD，BUILD 並不是秘密
- 覺得大多數只會有一個meta build
- 有啲人誤會為唔準睇profile，其實係唔準view hero
((
感覺係差既玩家既想法，我都唔想點回覆
季中BUILD 咁重要居然忽視
))

5, Nerf support
- 有啲人就係鐘意做sup
((
以一個main support 既我而言我真係不敢苟同呢句話
))

----

其實我只係想求變，當然以bz 黎講咁做其實係蠢，個驚本身已經免費仲要落資源，其實踢走啲人仲好
留言間亦都冇乜話想改良呢個想法既傾向，批評佔多，我本身期待「如果俾著我我覺得咁咁咁會好啲」，但結果並沒有
我仲未決定覆唔覆佢地，或者由得個post 沈算
可能下季都會開埋雞，俾佢順手BAM埋就心安理得算

可能係Win 10輸入法問題，google it

而家先諗住買埋reaper of soul 會否太遲

想有收入的話BIZ會出DLC，而唔會優化遊戲體驗，算吧啦SMS

辣殺驚不玩也罷

值得煲幾季既

韓仔雞到PLV 5000 破148 4人 sosad

喪B rift

等出Diablo 4

仲以為有咩新野推返post 上黎

其實要改meta 唔係大問題，學下D2 咁，藍字 黃字有啲parameter 係金字綠字冇既，令黃字item 變化大返啲，會有返人用，而唔係白藍黃就碎，淨要金綠。

以前D2 我打過條頸鍊，+2 pala skill, +全抗 + casting rate + teleport 4x charge 仲有加少少濕星野，勁過哂所有金字，連迷團都可以唔著。變化可以大好多

仲未出完季公告，又無PTR
而且仲有人繼續雞緊，公平咩

班無能肥仔懶dev 想佢行多步入廁所🚽屙屎都難啦

叫佢地加嘢？

D3 問題唔係變化，其實每個class 每個build加埋 skill已經有好多0野玩

問題係推rift，每個class總有一兩個build推得比較高，你唔好理只係推多一兩層 (而事實上推rift主要係靠圖)，總之係勁d d咁多就係勁d d咁多
然後全世界，係全世界，都用同一個build推rift，搞到好似好單一咁咋

成件事唔係好關item事

S3或以前冇得viewhero 真係件好事
啲人唔俾你知咩build 上R1
對R1 player 公道好多，大家又冇得跟

還記得quin 猛推火ds 都上唔到R1 既頹況
結果原來完季後個歐洲佬公佬佢R1 用inna EP
呢啲先係遊戲

就算唔抄build，個人經驗會直接影響其他玩家

例如而家在clan問一句DH咩build最勁，跟住我會話5+3推得好高，不過其他build都ok

然後其他19就會話唔好玩DH，去玩親生仔或者SADER

唔好玩DH~ 去玩親生仔或者SADER
下季玩SADER 同3Z hehe

毒不可耐

件Diablo可以一戰

但點解無全黑色 + 女DH造型

大陸仔話收到email 亞伏6月3完賽季，但我收唔到

資料來源：APO

我都收到email喎

我收過啲email 永冇好嘢

DRESS CODE OK?

DB又用得了

此乃2018 年早有益既一篇文。